歷史重演......

唔知大家點睇依家同05-08果時既情況